【人性/鋼鍊】你係主角 會唔會用自己度真理之門換返細佬？

呀哥最後用自己嘅真理之門換返細佬肉體+靈魂

你係劉德華的話 會唔會用自己度門去換？

正皮 換你老母咩 求撚其用粒賢者之石換返細佬個靈魂鎖返入鎧甲咪算囉

負皮 要堅守信念 唔可以再犧牲賢者之石 一於用度門去換細佬 鍊金術於我是浮雲 不要也罷

我嘅意見係，應該要好似老豆咁同賢者之石入面啲人溝通，最尾邊個肯咪用邊個咯

我會用細佬去換多對門

佢細佬攪咁多on9野獲獲都咁甘係我一早整爆佢個印